一人一個有感覺嘅文宣圖

我先

呢張唔錯

睇嚟巴打你收埋好多

tg channel大把

有無哩張圖嘅高清版

係手足整都中意 小畫家都中意

之前有張用小畫家整嘅黎明行動文宣圖

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我咪就係講緊佢

對！ 未見過咁靚嘅太陽